有個辦法可以幫大公報增加銷量

我地應該學下藍絲
每日拎哂啲大公報去回收
大公報周街派架

講幾多次呀五毛無人買唔開心？

咩又係你 白卡佬

屌你老母個爛閪